老解近日在港結婚？

限聚令?

邊忽似香港

btw 嫁軍人好似無得離婚？

點睇都唔撚似香港影

借位求 pin 文宣 post
甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

有樣

配種嚟㗎，邊有得離婚

係深圳結

結婚群組

唔係無得離婚，
係大陸有條例，搞老解配偶係犯法

屌那星，一齊結婚真係好柒

駐港部隊呢頭唱歌跳舞，轉頭又搞集體結婚

下

東莞班女終於嫁得出了

1）搞老解老婆犯法
2）條女想離婚 要得摺被師同意
好似係

唔止，打到你就死都要老解同意先走到

“现役军人的配偶要求离婚，须得军人同意。
“现役军人的配偶提出离婚，应按婚姻法第二十六条规定进行审理。军人不愿意离婚时，应教育原告珍惜与军人的夫妻关系，尽量调解和好或判决不准离婚。夫妻感情确已破裂或做和好工作无效，确实不能维系夫妻关系的，应通过军人所在部队团级以上政治机关，做好军人的思想工作，准予离婚。
“如果明知是现役军人的配偶而与之长期通奸，破坏军人的婚姻家庭，造成军人夫妻关系破裂的严重后果的，应构成破坏军人婚姻罪”。

现役军人结婚，应当模范遵守《婚姻法》，尊重社会公德，不得未婚同居，不得发生婚外性关系。
现役军人一律不准与外国公民结婚，原则上也不得与香港、澳门特别行政区和台湾地区的居民结婚。
义务兵及士官不准在部队内部或驻地找对象，义务兵在服现役期内不得结婚。
现役军人离婚，应当严肃慎重，不得违反国家的法律法规和军队的纪律，不违背社会公德。
等等……
btw見到D咁既野

雞 全部都係雞 全部都係雞

其實唔明點解要著制服行禮結婚
又唔見做老麥個個著套制服行禮...

原來同美國差唔多